特朗普停世衛撥款應該有後續

如果冇，睇黎佢只係咁上下

表態係重點 但其實點解唔等疫情走下坡先停呢 宜家重係恐慌之際咁做真係唔太明智 如你所講除左佢攞到條譚得菜收錢既大證據 如果唔係齋論對佢自己選情唔見得係好timing 話我柒頭教總統做野都咁話

「重開」黃色親子網 已經啟用！

成二百萬個案仲唔下坡

ON9, 之前俾前佢, WHO咪又係講大話
與其再科水佢殺人, 不如收起D錢美國自己另外搞個組織仲好

特朗普開左車就唔好剎車，一剎就會炒車，炒自己